(dgx) 平安夜 不屈夜

DGXMUSIC- 不屈進行曲 2019 冬

MV版將於稍後補上 榮光 新版都錄左

已經係聖誕. 就黎新一年
繼續兄弟爬山, 各自努力

fb:
ig:
site:
聯絡 contact us: contact@dgxmusic.com

推推推

聖誕版願榮光

聽住推

幾時出榮光

推

個logo咁似遵理嘅?
(錯focus xD

我都想快d出

我地係受委託某個計劃錄音
佢地個mv版未出我地唔好意思先出

為大義，來一起奮抗戰
讓熱淚！和鮮血沒白掉
銘記，眾同伴獻身～約誓～

願萬代，仍堅守這要塞！
讓願望，能歸依這家邦！
在絕地屹立！共建光輝！
將正義，歸萬眾～

唔似
有人話似和平個sign多d

關於慶祝平安夜 我有D野想講

今次編曲係咪都係蒸魚安？

dgx既post點可以唔推

願榮光

大大力咁推

DGX

Push

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

呢個版本好正

依首係咪香港有史以來第一首軍歌 第一首用廣東話去演繹既軍歌

可能係

push

來同行
看見嗎
大地上
不屈的心

告眾義士
即使險惡
也奮力來驅走黑暗

Up

在黎明前
你聽見嗎
是濁霧下
鏗鏘鎬聲

推 不過出面打緊仗

要推左打杖野先

但都係覺得致眾義士好聽啲

致眾弟妹，不屈的你，會照亮明天的香港

繼續等英文版

其實幾正 但傳唱度真係好低

好撚正

等中文版多人唱先搞英文版

推Twitter retweet
聖誕嚇到市民墮樓

好期待有香港軍歌大合唱

真係唔明點解冇乜人唱 明明好有氣勢

為大義來一起奮抗戰
讓熱淚和鮮血沒白掉
銘記眾同伴獻身，約誓
願萬代仍堅守這要塞
讓願望能歸依這家邦
在絕地訖立共建光輝
將正義，歸萬眾